男仔真係慘

追女仔又要主動嘆女仔，同佢做frd，走入佢內心先，又要避免做人地個兵，舔狗。

仲要做完都未必追到

做朋友都要交心先既

青頭仔就咪撚扮看破世事啦

仲要跑得好快

咩叫舔狗？呢個又係台灣用語？